連登仔對女朋友嘅要求

唔好要我估妳諗咩，仲有冇？

有閪

我去泰國一轉你係咪屌

衲dee既要求：係狗女